金鷹: 押後立會選舉一年, 又DQ又押後,建制下一步乜野棋?

金鷹:
押後立會選舉一年,
又DQ又押後,建制下一步乜野棋?︱
壹殼花生
Aug 2, 2020

香港花生
205K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

試下講「保皇黨」、「親共派」

從來都冇建制，係毁滅緊個制度。